\section{Mejoras}

\subsection{Implementadas}

Como mejora añadida, hemos corregido los cambios bruscos de velocidad, haciendo que la velocidad lineal disminuya con un factor de 0.95 cuando se encuentre cerca de un obstáculo y necesite girar, y por el contrario, aumentará progresivamente, hasta un máximo definido, cuando no encuentre nada que sortear. 

Además, definimos una parada obligatoria en caso de no encontrar ningún camino libre lo suficientemente amplio o tener más de 15 caminos libres (situación que puede darse al encontrarse patas de silla u obstáculos muy estrechos), lo que obligará a sólo rotar hasta encontrar una nueva ruta.

\subsection{Trabajo futuro}
Aunque consideramos que el comportamiento del robot es bastante satisfactorio, la aceleración podría corregirse para que fuera más progresiva y evitar algunos ``saltos'' bruscos de velocidad, lo que implicaría cálculos extras de cinemática.